【#撐郭榮鏗】下午2點半睇內會直播

2點半一齊撐鏗鏗

鏗鏗加油

李慧鯨唔選做返主席，咪可以剪布剪到飽

就開波

李慧鯨見記者係咪宣佈退選

鏗鏗去馬啦